一人一個食嘢嗰陣最on9嘅經歷

嗌咗杯凍檸茶
點知淨係嚟咗杯凍茶，冇檸檬

係南山村品香樓試過

蘑菇飯冇蘑菇

放lunch時
食完唔記得俾錢走人
到返番公司幾個鐘後
先記得未俾錢
即刻由公司狗衝返間餐廳話自己食lunch唔記得俾錢
個收銀話唔怪得數咗好耐數都唔啱數
好彩佢冇報警拉我

cls

買雪糕 一啖都未食成隻烏蠅撞左落去

有次食煲仔飯
咬臘腸個下
射到對面條友
仲要話，嘩好撚熱呀

細個食大家樂豬扒飯，嗰陣D豬扒係一舊舊嘅，食食吓食到有舊咬極都咬唔開，
返出嚟一睇係張傳單嚟

吐

你應該話：你唔記得收錢！搞到我特登走過黎俾錢！

凡事留一線
日後好相見

切炸野 炸得太硬 一切落去 啲粉飛晒去對面條友
好柒

小朋友坐墊以為人地漏咗野想比返人

食緊意粉個陣個仆街fd講咗啲好好笑嘅嘢搞到我堆意粉係個鼻到噴出嚟